首都發現真國旗

首都人果然係不同凡響
身為沙田友巧感動
10月10日賀真國慶得一個熱門post
搞嘜鬼

首都高速

推！！

推

推爆佢

［國際文宣］你地唔係唔記得呢單嘢啊

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼